送禮勤繼續心碎

仲有幾多人有為意中間嗰part係透明嘅